屌喇星 蘋果日報咁撚樣宣傳藍店 冇撚嘢吓話？！

屌你蘋果 係人都知道地茶飲香港代理 匯泉係藍店中藍店

捐3球俾武漢 之後要員工no paid
意大利酒莊呻幾句終國 即刻出信中止合作
迫人做檢測想唔認

仆街嘢一籮籮 因為你依家幫佢宣傳？！
蘋果你忽撚咗？ 2日內唔del po 我退訂閱 屌喇星

系列報道嚟
之前有講中台製造嘅益達

毒果不嬲仆街，一蚊都沒捐過

手足可以返藍店 可以買紅股
蘋果唔可以出藍廣告

連登logic

今日好似宣傳左匯豐

咁無線幫政府藍店落廣告都唔係咩罪大惡極姐

睇你覺得蘋果生存緊要啲定唔接藍店廣告緊要啲

點解唔係鬥藍，而係鬥黃要蘋果審批唔黃唔俾落廣告

其實未必係藍店落廣告 似係蘋果諗都冇諗出咗

藍店接藍廣告 同 黃店接藍廣告 都可以直接比較?

其實，成立一個獨立的經濟圈，目的究竟是恥與為伍，還是要戰勝對方？這兩者是必須搞清楚，才能決定採用甚麼策略。

如果是恥與為伍，那很簡單，不做警察/黑警生意，甚至連藍色人士的生意，也統統不做，在門口寫明謝絕就可以了。但如果要戰勝對方，那就是另一回事，另一策略了。

自成一個圈子，以戰勝圈外人，在所多有。例如說，共濟會是秘密組織，專門互相提攜自己人，由於別人不會排斥共濟會會員，他們本身也就有優勢，會員在社會上更容易取得更高的地位。於是，這些人又可以提攜新會員，周而復始，因而成就了優勢。

從數學上看，只要有51%的優勢，一直累積下去，也已經有很好的成果了。畢竟，賭場對賭徒的優勢，也不過在51%至52%之間。

如果黃色經濟圈要形成優勢，就要不排斥藍色的客人，更加要歡迎藍色的錢，愈多愈好。然而，在聘請員工方面，卻是專門請黃色的申請者，在消費方面，則是專門光顧黃店。如此一來，方能造成黃色經濟圈的優勢。這也是不少黃色人士專門賺內地錢的說法：我一邊賺你的錢，一邊反你，豈不是令你更氣、更吃虧嗎！

當然這也可以反過來看：現在在藍色/紅色企業已經把黃色僱員裁掉了，皆因現在是打殲滅戰，還用得著講温良恭儉讓嗎？

咁樣唔係鬥黃呀
明顯係佢唔小心宣傳咗
廣告既話點會俾你咁解構佢啲化學元素

如果佢擺明收賣廣告 我真係唔會出po屌

見到了 屌多幾下應該會百屌成才嘅

喺港毒毒果日報賣廣告呢間野唔值得真心愛國嘅香港市民幫襯
毒果賣藍店廣告想兩邊賺食人血饅頭對唔住手足應該杯葛

其實係

你咪捐返廣告費出黎囉

自己諗下蘋果日報既target audience係咩人先啦
黃媒賣藍店廣告會有咩效果？
唔係人人都識分公司背後資金係咪紅底

番去幫你老母裝香啦賤畜

蘋果收左皮咪唔洗賣藍店廣告囉
所以我支持蘋果執7左佢 咁就唔洗見到藍店廣告
樓主你話係咪先

on9有廣告收入唔通唔要?

個point 係我覺得佢冇收廣告費 因為：

1. 通常藍店係會同「毒果」斷絕任何關係
2. Content 上唔似廣告 因為focus 講入面啲化學成份

其實我冇反對過黃店賣藍店廣告 只要你收到佢廣告費 = 有藍屍幫襯黃店一樣

但如果冇收廣告費情況下去間接宣傳 我覺得唔應該

成個系列都係 宣傳緊 Made in China 唔健康好多化學劑，提倡買Not Made in China 產品，成個立意都係好

我收藍店錢，賣廣告，但你班友唔幫襯都得架啵

匯泉喺黃報落廣告,想食兩家茶禮

無線最仆街既野係出fake new誤導

我都係咁諗
難得藍圈比錢我地洗
我地輕鬆左唔好咩？
唔通羊明賣廣告我會去幫襯？

藍絲：原來係黃，好嬲好嬲

黃圈既定義唔係拒絕來住
收藍圈錢
賺藍圈錢
有咩問題？
而且鼓勵人買not made in china既貨又有問題?

唔係你覺得定邊個覺得，係要証據呀，你屌之前求証左先好難咩？

收皮啦2毛狗

是撚但啦, 拉

你都岸鳩蘋果錢照袋有乜撚嘢問題

垃圾post
你做咩唔話道地25仔自己藍既俾錢黃店賺？

你地未block咩

你幾時覺得無線罪大惡極係因為廣告

而家發展到黃店賺藍店錢都唔得

賺緊對家錢自救又要畀你屌...

手足識分邊間黃邊間藍店咪得囉,

樓主係有心就開個post出嚟提醒吓大家嗰間係藍嘅就夠,
走出嚟帶頭屌蘋果把撚咩。

係 邊個講過話罪大惡極

唔比人收藍店錢係咪你比番幾萬蚊廣告費養蘋果同入面啲職員
正如你都唔會叫個番紅公司嘅人唔好賺人工，無錢點生活，點比錢入番黃圈呀？

最後一點，唔幫襯藍店係由自己做起
如果就咁睇蘋果就當佢黃店，果個人本身就無認真了解邊間係黃店，無所謂誤唔誤導，因為佢本身就無乜撚所謂藍定黃

真係著緊黃藍人會識自己factcheck

無綫最撚錯係假新聞，唔係因為佢收藍店廣告

話俾你聽mic 都要屌
樓主係咪五毛無腦

樓主5毛

又黎
快啲批鬥黃店用東江水中國食材

算啦少數聲音

應該係樂見藍店轉黃，去藍店多謝佢哋落蘋果廣告喎！識唔撚識分析㗎？垃圾

我覺得

你自己打飛機退訂蘋果，無人理鳩你。

屌你老母你開埋post話自己退訂，你有冇訂都無人知。
想人人群效應學你退訂？

宣傳藍店，賺到藍絲錢幫黃色經濟圈的人有咩問題？